Juno 麥浚龍 2017 新歌《人渣》

大家點睇

好正
好聽

矛人留意Juno ?

聽緊，尾段唱得有啲辛苦，不過我鍾意
邊個編曲，幾特別喎

wyman又玩d又長又密既歌詞，我就覺得因為咁令到首歌個音樂感同旋律唔突出，好似成首歌重點放左落歌詞到咁，但唔睇住份詞又好難聽到到juno唱乜 。如果唔係編曲攞番少少attention，個音樂本身都比較悶同埋冇特別。不過咁，juno d歌一向都唔係玩唱功或者音樂，特別既係歌詞、成隻碟既意念同埋美術。

又係要慢慢煲佢先出到味

暗暗生出如髮～～

未認真聽
但詞既感覺似借火？

push

個人感覺麻麻地 淨係聽左2次 可能要聽多幾次先聽出味道

估唔到首詞出自wyman手筆
呢個風格明明係夕爺或者周耀輝

delete左

見到古天樂，諗起佢鬧viutv

第一次聽個陣，無睇到填詞人就咁聽，本身以為係林夕，但聽聽下覺得實在太多個「嗎」，即時就知首詞係y文

首詞都幾累贅，唔睇詞淨聽，聽幾次都好難記得份詞

其實我一聽就覺得係y文 用詞好淺白同埋D韻腳全部都係語氣助詞

份詞真係唔得

抱歉，目前無法提供此內容